Exercise #1. Bash: command line, shell scripting

Написать bash-скрипт, который удалит в директории, полученной в качестве параметра:

все файлы, имена которых заканчиваются .tmp.
все файлы, имена которых начинаются символами -, _ или ~.
